有冇人好似我咁愛情佔左人生既99.99%

咁你咪爽，長期有拖拍

冇拖拍
所以冇人生

冇拖拍咁愛情點樣佔左你人生99.99%？

以前有嗰陣係
所以依家咪得返0.01%

咁希望你可以快啲搵返自己既生活

分手前係， 而家 習慣番一個人

就係覺得自己一定要有撚拍先可以似返個人

有撚拍你岩話分開所以先會咁？

咁如果失戀咪可以去跳

我都唔想, 但我控制唔到
我覺得某程度係因為咁而俾得太多壓力佢
所以最後佢提出分手

自從拍左第一次拖之後一單身就係咁

會有呢個諗法但唔會跳

咁下次咪識得唔好比咁多壓力佢

控制唔到架呢啲野

大把人唔想單身啦，搵唔到都冇計

咁搵個鐘意你比壓力佢既人

其實我可以控制到
但係我意識唔到原來我咁做俾到壓力對方
我以為我俾到好愛嘅感覺佢

如果可以復合, 我真係識點樣俾到快樂佢

same

佢失左蹤？

分咗手冇搵大家啫
就算要搵都唔係呢段時間

竟然係咁你咪等到係時候再搵返佢

溝唔到女可以點